無知一問，想問下空城計姐係點

空城計係兇鳩人地

等敵人唔夠膽攻

引人埋黎果啲叫誘敵深入

無大台
做唔到空城計效果

都係既

可以靜觀其變，或者去百佳買野。